人生冇希望

我都冇乜
快d瞓好d

早d 訓 聽日繼續返工

傻

係香港咁既環境生活 樓主已經好叻 [black][/black]

越大越覺得自己唔適合呢個社會，唔識生存